同條女煲電話粥 但冇乜野傾點算

最近條女話想增進感情
晚晚打黎話傾下計
一開始都好啲 傾下每日發生啲咩事
但係傾咗唔夠兩日 我已經冇咩想講想分享
係咪我唔夠愛佢？

咁多位平時同另一半仲會傾啲咩
plan下去邊玩？講下無聊野？

其實唔知係咪本身個人比較慢熱好被動
條女又係我第一個女朋友
拍咗半年到
但平時見面又冇乜野
係傾電話成日都唔知講啲咩
有時傾傾下又會做下其他野

唉 我好珍惜同佢一齊既時間
但真係冇咩可以講

冇女呀屌你老母

根本無咁多嘢講

玩除衫自拍喇

第時同人結婚日日都係咁
其實事無大小總會有野傾下
最緊要設定一個位可以比你收線嘅
唔好夾硬但要合理
如太夜要訓、有野要做等等

無野講咪唔好傾電話點解要為傾而傾
利申 本身分人無咩野講 無同男友傾電話
但係大家一齊無論有無野講都覺得好自然好舒服

咪唔好日日傾

費事格硬傾又deadair

唔關你事 係我屌緊你條女 所以佢諗唔到同你講咩

建議你同女朋友坦白咁講自己唔係一個多嘢講既人，覺得無必要晚晚講電話，然後即刻話如果佢想傾計嘅時侯，隨時都可以打俾你。
如果想長遠嘅話，可以學下結他或者一啲樂器，冇嘢講就自彈自唱下俾佢聽，一定霖

痴線 最憎傾電話 好撚浪費時間又限制住無得專心做另一樣野